好悶 秒回一小時

忽然間負能量爆登唉

Hi

你好

做乜咁灰

放lunch未？

又話秒回 等咗我成分鐘

其實而家空堂唔suppose我會用電話
不過一諗起自己乜野都好失敗
留係學校都唔知為乜

未1230放

頭先覆覆下差啲俾老師見到

冇人

說好的秒回呢

我㩒入黎先見到有人

中幾？

4

食飯喇喂

咁後生

仲有十分鐘

有幾肥？

我都覺 其實想自己快啲大個 咁好多問題或者唔會發生

ac唔係我嘅 雖然2個都減緊
154 44kg 局部肥

大個咗問題仲多

聽落ok喎 仲減 有無計BmI呀

細個 辦法總比困難多
大咗 問題總比辦法多 唯一嘅辦法就係錢

唉起碼我同我ex唔會有咁多問題同埋可以想做乜都有能力做
利申好想去英國遊學3星期 想翻工草錢又唔想俾老豆老母知

表示而家已經諗錢唉屌

我骨細 由細到大都係過輕個種
所以而家雖然睇體重唔算肥但睇落成日人好腫大

是日午餐
學校tuckshop 偷工減料餐蛋治

又冇人理我

屌你

做咩無啦啦屌我 好痛

中四年輕啊

講下ex 啲野?

個屎忽無肉既

同你交換好唔好

岩岩比舅母吹爆左
訓左係到上連登

大我4年 生活圈子唔同 少見 我唔似佢個ex咁小鳥依人 最後因爲我未夠16佢想同我扑佢又唔夠膽 最後散左

好正 30頭 口技一流

身材正唔正

係邊頭讀書？

港島

個ex點識？

1個唔熟嘅fd嘅fd

學生妹

你知唔知人生存有咩目的？

有人負評

俾返個正評你

作為理想主義嘅我會答你裝備好自己去追求自己想要嘅野

有無眼鏡

無

比你追求到呢？

我諗當我追求到嘅時候
我裝備自己嗰陣嘅痛哭都會慢慢淡化
畢竟人生仲有一大段路
依家覺得難受嘅好快都會成為過去

正 d奶 瘦底

點解追求一樣野係痛苦
唔係應該享受既咩？

高質連登學生真絲 稀有生物

對腳點

Hi，上緊堂好悶

追求一樣嘢嘅過程應該會係好痛苦
如果個個都可以好容易就得到自己想要嘅野
仲邊有人會珍惜
就係因為嗰樣嘢係你好想要嘅所以幾辛苦都會行挨埋落去

lunch

我都覺 好似冇乜人同我差唔多大

咁你有冇咩係追求緊？

屋企人健健康康
搵到一個真心愛自己嘅人
同埋做到自己想做嘅職業
好簡單但同時好難

就算搵到有朝一日都可能會突然變/離開你

Btw 你想做咩職業？

啱呀所以咪好難 記者 or PR

好凍，攬實我

PRO 係咩黎？

攬實哂!

睇錯野

公關

lunch就完 英文堂

加油 多謝曬陪我9 up左陣

你都加油

搵緊人生目標

你幾大

個人覺得人生目標唔一定要好遠大 最重要係你真係覺得 冇咗嗰樣嘢嘅話人生會少咗意義 咁其實嗰樣都已經可以係人生目標

岩岩 u grad, 返緊份 dream job,
搵得唔多 但夠洗

無左個女朋友，人生無左意義

嘗試下為自己而活 唔好為其他人而活
雖然我都學習緊
加油

16歲 可以扑野

為自己而活會唔會變到好自私
變孤獨老人你頂得順？

冇乜玩 因為多數都係我打緊機玩緊手機佢就跪埋黎含
只可以玩到對奶

感動

44kg算肥咩

利申：巴 唔識計

岩岩行開左，條仔唔慌好人 無得扑野就要散…女仔唔可以獨立嫁咩

最憎

我年尾生日

為自己活唔等於自私
生存為自己 其他人係令到你人生更美好同精彩

局部記仲難減

去到而家都唔明點解我一定覆好似佢個ex咁

我都悶，企係鋪昅緊對面條女

灰緊

好正咩條女

做咩

Hi分身

我冇暗瘡

屌你呀

不過我矮

你有幾高呀

啱啱表白失敗
好痛好痛
對方對我曾經有feel但係我就錯過左嗰timing
曾經好想有日可以有個中意嘅人一齊白頭 但係我諗呢個只係一場夢
我唔想再中意人
有冇人可以令我死心

高過你

對的人唔會唔岩timing

曾經相愛過但係冇action
慢慢對方就冇feel

個d唔係叫相愛 只係互相有好感

錯過左就係錯過左
好明顯你啱啱表白嘅呢個人並唔係嗰個可以同到你白頭到老嘅人
其實只要放開啲好快搵到下一個架啦
加油 給你一個擁抱

你食屎啦我問你幾高啊 平胸暗瘡肥婆

不自爆

做咩啫你

驚hurt到你

表示身邊有好多fd170

多謝你樓主
不過我唔想再有下一個
已經對呢d愛情嘢好厭倦
唔想再咁易動情 唔想再有假希望

勁

我就覺得唔好因為一個人去封閉自己嘅感情
係因為你而家冇對象所以先咁講姐當你搵到一個真正適合你嘅人嘅時候呢就唔會卻步架啦

講啦屌你

希望有啦 而家講完舒服翻d

對自己有信心嘅人係有種魅力
會特別吸引人 唔係夠噏

我就係對自己冇乜信心 但其實我條件唔差(好似係)

講黎聽下